10年前有一個「變相公投」，我冷處理。

10年前爭取到一個「變相公投」，

我冷處理。

自此任何人搞出寨的「電子公投」，

已經WFC。

「冷處理」係支那人用語。

看看兩黨的宣傳攻勢，其實問題一直都很明顯，有如一些網上熱傳的影片，如十七萬幾點擊的《十八仝人愛公投》，在圈內人人叫好的，在圈外卻沒有反應；當中聯辦下了指令，全面封殺這些網片的報導之時，結果就是只能在圈內人擴散，而永遠無法動搖主流。

～林忌

「跟中國人又傾又砌，自然要使用中國人用語。」

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

Sky_Croc 著名五毛

商機無限之。醫護集體大移民

垃圾po 拉
分化你就叻

唔夠5⃣️毛王叻

咩野叫冷處理，又有無熱處理。 想常溫處理可以點？

5⃣️毛王（司徒華）在2004年下了註腳：

Fight for Democracy

嗰陣嘅陳淑莊真係成個村姑咁

蘋果日報：
黃毓民 排除萬難
兩黨搞 五區公投

東方日報：
司徒華 穿針引線
民主派 入中聯辦

我愛中國❤️
齊來投建制

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

Pish一下

講事實又叫分化
咁你不分青紅皂白係咪叫弱智